支持一個兩制o既tempo頂唔順了，要減價要錢唔要貨

72蚊/2條 12卷裝，要我再買返你等多39年啦柒頭